	\begin{itemize}
		\item I mezzi usati
		\begin{itemize}
			\item pdf\LaTeX{} tramite la distribuzione\TeX{}~Live\newline
			\url{http://www.tug.org/texlive}
			\item Pacchetti usati
			\begin{enumerate}
				\item Per la grafica  il pacchetto \textsc{pgf} \pgfversion, Ti\emph{k}Z
				\item Per la matematica il pacchetto \AmS
				\item Per le presentazioni \textsc{Beamer}
			\end{enumerate}
			\item Editor usati
			\begin{enumerate}
				\item \TeX{}studio\newline \url{http://texstudio.sourceforge.net/} %
				\item Tikzedt\newline \url{http://www.tikzedt.org/index.html} %
				\item \textsc{QTikZ}\newline
				\url{http://www.hackenberger.at/blog/ktikz-editor-for-the-tikz-language/}
			\end{enumerate}
		\end{itemize}
		\item Aiuti e consigli
		\begin{enumerate}
			\item Forum del \guit\ \GuITtext\newline \url{http://www.guitex.org/home/it/forum}
			\item \Ars\ la rivista del \guit\
			\item \TeX{}~ample.net\newline \url{http://www.texample.net}\newline da cui qualche immagine è stata tratta
			\item \TeX{}~StackExchange\newline \url{http://tex.stackexchange.com}
		\end{enumerate}
		\item Aggiornamenti
	    \url{http://www.warehouse44.wordpress.com}
	\end{itemize}
	\clearpage